求助，各大電話sales 入

想問下...手機電話合約1月頭到期，
未試過係forum 搵電訊商Sales,

想問你地搵客之後大概既程序係點？點交資料比你地？
要比哂d 個人資料你地？

求解答
希望各大巴打搵多d 客

多謝你回答